經歷過咩事之後令你覺得自己真正開始長大？

被朋友背叛

叫雞

被初戀背叛，被同事背叛踩住上，上年同今年兩件事